記者長氯痤瘡 警：為何有人把二噁英「入催淚煙數」

Mon Po PPRB狗:

你知唔知你地食左幾多teargas? 帶幾多國產gear都冇用

你上面坐房果D咁撚樣講野 直頭當你用完即棄 我想講 你搵幾多錢都冇用 遲d都會生k形嬰

繼續著藍背心做你地既 "和事佬" 啦